\keep\keepn\fi709\qj Разделить на следующие специализации студентов {course} курса специализации
\'ab{educationOrgUnit}\'bb группы \'ab{group}\'bb, в соответствии с перечнем специализаций по
специальности \'ab{speciality}\'bb (ГОС ВПО от 2000 г.):\par\par
{PARAGRAPH_CONTENT}